突發消息：首有染變種病毒患者走入社區 佐敦急封區

【23:02】據了解，政府今晚突擊佐敦白加士街封區檢測。有消息人士透露，有海外回港人士完成檢疫後幾日，回到社區對新冠病毒檢測初步呈陽性，並驗出帶有變種病毒。

Source: hk01

康復者咋

康復咗好似都有一定傳染力

唔會有 只係病毒屍體

又想推高打針數，fall興打唔打都中

立場 live

just a flu

封區 要打完科興先可以離開封鎖區

又係佐敦

支那啲病毒而家變種成咩程度都無人知

咁夜先封

source?

正 大爆發

屌你正呀喂

第5波

打左疫苗 無事既

又黎忽然封佐敦

已經無人驚

X man

成日去果頭

英國嗰班定中國啊

無了期支那病毒

英國嗰啲唔係指定酒店最少隔離21日咩

佐敦？又係南亞！？

實係啲賤種蝻啦

武漢肺炎害世界

on9 係la 要變喪屍

上天嘅安排，考驗第一批疫苗嘅效力

日日勁多輸入個案 屌 遲早又爆

好撚多呀叉架

地產股R.I.P

true

政府發言人表示：「根據第599J章，政府可按防疫需要，作出限制與檢測宣告。由於伯嘉士大廈今日發現一宗初步確診個案，初步顯示涉及變異基因，加上上述大廈樓齡較舊，分間單位（劏房）情況普遍，經評估後相關區域感染風險有機會較一般情況更高，政府經檢測呈陽性後即時就相關區域作出限制與檢測宣告。」

定係啲企街黎

可能廢老廢中

睇性病順便驗埋？發覺中招？

柒婆每次搞放寛都出事
人柒做咩都柒

我真係好撚驚

係爆第5波就快

通常唔會講的地區就只有一個

第N波爆發

以而家喪封制度 我好鬼想睇下一日爆幾2百單呢個狗政權可以玩到幾盡

要搞逐步限4,6,8,10
呢d 係手段

21日檢疫後都會咁？

Gene Pool太大

病毒好勁，話知你有國安法、定坦克大炮。

清零失敗

快啲大爆發
死多啲

佐敦惹晒俾啲雞蟲就真係大爆發

國安大法好安全

n ball go go go

我覺得你都係收聲一段時間啦唔使個個post都噏一句，慎言啦

科興bio tech都無用

佐敦邊度

冇人打疫苗，再出新生化武器？

畀人訓下都唔得，鍾意封就封

大爆發
變種病毒大流行

白加是大廈

變種病毒，專登咁夜先封，一網打盡。今次有牌封，最少七日或以上。

唔俾係班阿差咩

大家好快唔使再爭論打唔打疫苗問題，因為即將有大量實體數據證明疫苗對變種病毒嘅效力。

可能真係預防到呢，信政府，唔怕

開餐樓上

防疫咁好玩
唔爆點有得玩 永續抗疫

怪得邊個，佢根本冇諗過捉班中國雞

【23:02】據了解，政府今晚突擊佐敦白加士街封區檢測。有消息人士透露，有海外回港人士完成檢疫後幾日，回到社區對新冠病毒檢測初步呈陽性，並驗出帶有變種病毒。

有咩地方黎香港只需要幾日檢疫???

屌你老母啱啱先經過完
唔怪得咁撚多tvb cable 啲人啦

隔離緊21日 有D驚

完成之後幾日
唔係檢疫幾日

閱讀理解幾分

聽日要去嗰條街，仲去唔去好

驚咩，你睇班藍白衫都冇著保護衣

過咁多日都陽性

呢隻變咗種會唔會打完針都冇用

中咗病毒啲雞蟲早就食完走晒，仲去埋好多區幫襯播散。

Sry 眼殘，個政府太癡線搞到我都以為可以咁癡線幾日檢完

Up乜都得架啦，以後想捉邊個異見人仕，話突然有變種病毒，封區，攪掂，交數，收工。

恐懼撚

坐車/入室內要打針

聽日唔係星期六柒婆夠撚膽咁封咩

問題係呢隻變種針有冇用先

窮鬼區，唔搞你先搞邊個先

咪由得佢爆囉
弱感冒都大驚小怪
又借啲意搞瘟疫政治侵犯人權

有咩好驚，遲早都會有變種架啦

都已經撒播咗幾日變種病毒

是但啦
打又有機會死
唔打又未必死
做乜要打

有無人知友愛點解中左9個但都無封區

冇都要打

4月21號先有第一班英國航班返香港

777 仲話什麼「氣泡」！，仲唔立刻將犯聚收到最緊，就實玩完。

係咪又借頭借路搞鳩啲黃店咋屌佢老母閪

宜家變種病毒，應該要封耐啲

等爆第5波啦 唉

都好屈
檢疫都起碼兩個禮拜
完成核疫後兩個禮拜再加幾日 即係鳩fing fing 咗差唔多三個禮拜

屌你老母 日撚日咁撚多輸入 漏一兩個好撚正常啦？

好有可能，政府做嘢慢手慢腳

即封即打科興

會唔會禁堂食封gym封美容院

第5波準備la

來吧第5 第6波

禁止生存未

從來冇講過武漢實驗室停用過

幾時爆死埋你隻五毛狗

檢疫完都變種
封完聽日解封有冇用

變種特攻

第五波 Ready?

仲有傳染力醫院會放佢出嚟？

蘋果：佐敦伯嘉士大廈一名初步陽性患者，據了解被驗出帶有N501Y變種病毒株

有隻叫e484k係好多種疫苖都唔怕

咁打完咪冇用囉

留低超級新人類

趁後生中咗佢待有抗體可能仲著數

而家唔係支那以外地方返香港要強制係酒店隔離

都要本身抵抗力好冇暗病先得

正宗物競天擇

打返支科興先比走

好似喪屍片咁

菲律賓都好多，多謝哂班姐姐姐

多謝咁嘅環境仲要請姐姐班人

英國嗰班都未有得返香港 肯撚定支那啦

聽朝仲諗住去食澳牛

死嘅都係廢老

來港易開始就會知

死嗰啲本身都就死

弱流感加油

點會隔離期間驗唔到但出左嚟之後驗到
兒登仔錯晒focus

應該係社區本身有變種病毒

等咗好耐，一巴車落去777倒

轉返武漢肺炎

武漢肺炎都未驗清楚就有新型變種
合乎蟈情

真係唔明點解日日都有人由巴基斯坦返港

Michael

如果遇到某啲物質會復活，仲比以前更強就好

會變細菌超人 香港需要麵包超人

cls ..... 好嚴重

印度，印尼，菲律賓
繼續收集病毒

新一波高潮

咩環境 防疫撚真係戇鳩

佢自己唔畀英國啲人返香港
冇撚得賴啦今次

又爆第5波

爆爆爆

今鋪實賴菲律賓/印尼/印度啦

強烈譴責有人製造恐慌
今次只係個別事件，無需理會

印度

第五波 禁入境唔撚得？攞香港人啲命玩

依家入境嗰班全部有香港身分證

梁子超稱現行溶斷機制不足以做好源頭控制政府公布，在佐敦伯嘉士大廈發現一宗初步確診個案，初步涉及變異基因。呼吸系統專科醫生梁子超指出，今次是本港首次在社區，發現有變種病毒個案，又指本港目前錄得數以百計變種病毒個案，不能排除可能基於患者潛伏期多於21日、或可能檢測結果呈假陰性、又或者患者感染力特別強，並已傳染酒店及檢疫人員等，令變種病毒流入社區，但仍有待政府公布詳情。梁子超說，當局過去數星期，並無果斷禁止來自爆發疫情地區人士入境，認為現行溶斷機制，不足以做好源頭控制。他指出近日有不少涉及外傭的輸入變種病毒個案，加上[b][u]復活節假期前後，可能有不少南亞裔人士，到印度或巴基斯坦等爆發疫情地區探親，返港時或帶有變種病毒[/u][/b]。當局昨晚到患者居住大廈展開強制檢測行動；梁子超認為，如果有關初確患者病毒量高，並在樓宇內的活動存在高風險因素，可能需要封鎖有關大廈7至14天，為住戶重覆檢測，阻截病毒流出。

班友冇嘢多，最多就係時間

唔知今次患者係香港人定南亞人

第5波gogogo

蘋果：全棟居民入隔離營

至凌晨約2時30分，衞生署突安排伯嘉士大廈全幢居民將會撒離，居民帶同隨身行李到達地上，再分批登上衞生署安排的小巴，相信前往隔離中心。

當區區議員陳梓維指上址約有100至200名居民，非華裔人士佔2至3成，居民以長者為主，衞生不算太惡劣。他指政府深夜突襲封區非常擾民，認為應將檢測時間提早，「知唔知啲老人家好早瞓，同埋除咗第二朝有人返工，有人都要通宵返工，可能因為今次封區搞到返唔到工，我覺得政府要為今次事件作出補償」。

之前睇外國新聞
好似話個武漢肺炎變種速度好快好聰明
一入左人體識打避開疫苗打身體其他系統

真係多謝强国
會唔會到死果陣都仲要帶口罩

變種嘢，後生中咗都有得入 ＩＣＵ

第五波，家下啲針對變種係咪無用

有咁嘅一日人類就會滅亡

康復者糞便可以有活體病毒

唔死都要死啦只係提早去留係到都係痛苦，只係負擔。
不如早日歸西

咁啱要焗人9月前打針

巧合到

唔打針就係直接表達對中共政府同港共政府既不滿

just a flu
俾我會逃走
要返工

uk爆n501y就12月頭即刻急急封關
連有PR都冇得傾
到而家都未放返

南非又有n501y就話封佢冇意思

之後呂宋芒咖喱都捉到n501y又繼續放人入嚟

搬龍門搬到出曬面真係屌佢老母臭閪

難d

武漢肺炎香港變種病毒

無人確診都要坐

夜晚11點半拍門叫人去做檢測都夠痴線

Just a flu

咁都要隔離?

小題大做

港共搞死香港人就叻

你閱讀理解應該要進步一下差撚過小學雞

今朝睇新閒有個女人話佢打咗針唔驚
宜家吹話有變種喎, 你打乜柒都冇用啦
何況如果打4兄直頭唔保你唔感染, 最多中咗未必死

所謂確診搞咁多野冇人死冇人有病徵 連flu都不如

中國制造既次貨病毒都好驚

琴晚先係果頭食飯

要有第5 波至可以繼續限聚同埋谷打疫苗.

愈來愈覺得係成日無啦啦封區係令你麻目
之後到有日知道果度有人反佢
就話有病毒封區
預示到就算無曬肺炎都會係咁封區
講真 幾十單幾百單就話封區姐 依家幾單都封區
仲要十次有九次都零確診

正負評數相近,又出事鳥

又係時候吹大啲，封區打針gogogo

又係呢條傻仔

佢只會繼續賴市民唔打疫苗

講真話

口齒伶俐到呢

算把啦 送入去都冇作用
一日政府唔封關 香港咪又係一日都唔清零 diu